嚴選 日本最悶 城市/地區

我先

東北

原因：
景點唔夠密集，唔方便無揸車既人
除左牛舌同青森蘋果以外，食物毫不吸引
城市無咩設施、商場

大阪

東北排第一
下個就肯定到大阪

你唔識嘢啫

悶L到仆街
玩隔離神戶京都仲好

有飛田新地

去旅行為咗行商場？
呢啲係咪典型香港人心態
最鍾意東北
地方又靚，最緊要冇香港人

關我7事咩
唔搞les

咪爆出黎啦～
一陣兒登仔又9衝

未去過東北 但大阪我真係麻麻地 早知留2日去京都算

仲有得去日本先算啦

睇紅葉完全唔駛等位影相

你唔撚識玩

嚴選？邊撚到嚴

唔使講到好似仙境咁，基本上東北只有呢幾個地方
一打開google就見到

柯沙卡
梅田大阪站果邊係幾靚
冇其他啦

神戶
食牛都未必要去

I suggest you read lots of guides to Japan on your own time.

茨城

埼玉 茨城 南栃木

大阪真係要搭埋京都/神戶一齊去，齋大阪頂盡去到2日

話大阪悶個D應該係毒撚自己一個去

東京 10/10

同意，大阪隔離就京都兩個世界

京都太精彩， 我都後悔太多日子book左係大阪， 早知就住部住kyoto

係，京都我一條友可以玩兩個月唔走，大阪三日就飽晒

咁你google吓哩兩張邊度嚟

你咁講無意思，每個地方都可以有靚景
元朗都可以影到好靚
但唔代表佢唔悶

有風景你又話只係得幾個
唔係得幾個你又話有風景都叫悶
不如你直接講你唔識欣賞=悶啦

咁真係悶丫嘛，又無野食
唔否認佢啲風景係靚，只係除左睇景就無野做、無野食。最大問題係佢啲景隔得遠，每日要keep住搭好耐車去唔同地方。
無揸車真係好攰，即使有揸要揸咁長時間都好攰。要花太多時間喺交通上面

冇嘢食都up得出
即係你唔識=冇

毒撚自己一個去先多嘢玩喎

玩得就唔叫毒撚啦

尾二係銀山？正唔正？
諗住搵個冬天去

名古屋

東北不知幾多好野食
仲有好多好新奇嘅野食

大阪最撚伏係黑門市場

啱呀，東北好撚悶，我去埋樓主嗰份

東北未去過, 下一次如果去我都想去富山, 長野或東北

樓主曲線求景點

呢個堅悶，完全無自己既特色

茨城縣鹿鳩市

富山景正

一定係名古屋

講1線大城市果d係咪未去過2-3線城市？
dls好多2-3線既城市真心廢

我未出過但都聽過好多人話悶，最慘係早幾年日本自己有個「最悶城市」投票，名古屋都係排第一

果啲枝豆雪糕枝豆奶其實幾癲
一開頭都唔太敢食
一食就覺得好正

好靚呀巴打，請問係邊度嚟？想去

大阪
京都 神戶
和歌山
嵐山
遠小小去埋鳥取
大阪唔會悶啦

去過兩次...
都係因為HKE 去名古屋有廉航機票...
5點機場拎完車.. 入到市區食個鰻魚飯就返酒店訓...
第朝出發揸車去白川鄉.. 之後直上飛驒..高山..金澤..
但係名古屋長島個名花之里..夜晚去真係幾靚...
結論就係.. 我覺得名古屋純粹係近中部機場

估唔到東北呢個窮酸地方都出咁多錢o係連登搞PR

曲線求東北隱世景點post

住緊埼玉，覺得東京好悶

我都當名古屋係中轉站去北陸

exact7ly, 只係去北陸玩的中轉站

屌
好撚想去北陸溫泉一泊兩食

大阪

伏到仆直

會津田島

栃木縣宇都宮市
之前唔係探fd都唔會去
淨係知宇都宮d餃子出名

純跟景點依啲咁老土bad taste嘅旅遊方式

你唔去最好
以免污染人哋地方

福井

上2個禮拜睇節目話疫情令佢哋好多老字號餃子店做唔住

而家咁嘅時勢 就算幾悶我都唔介意
好想去旅行

好想回鄉阿

奈良好悶，得d鹿

橫濱

世界自然遺產 青森 十二湖 青池
全日本賞紅葉長期排名第一 青森奧入瀨溪流
經典溫泉鄉 山形銀山溫泉
賞櫻聖地 日本最後十二個現存天守之一 青森弘前城公園

東北悶？悶你老母，大撚把地方去

藏王/八甲田山樹冰，秋田五能線

硬要選的話可能係名古屋市內, 美食選擇較多, 但講shopping 唔及大阪東京, 自然景觀歷史建築相對好似較少, 不過行遠少少去金澤, 立山黑部, 又或耆三重伊勢又多返d 野玩/睇

肯定係長崎市
無野食無野睇

上次我去長崎5日都唔夠玩,
有機會會想再去,
個感覺幾舒服,
豪仔就去一次夠, 都係影下相冇乜特別
雲仙溫泉都OK,
之後去下武雄, 御船山, BIO PARK, 行下佐世堡五番街
怕悶搭單去埋福岡玩北九洲囉

長崎市並非長崎縣

冇一個喺長崎市
武雄喺佐賀,下次你可以去埋有田瓷器公園睇睇

長崎市真係冇咩好食
成街都係長崎蛋糕
再唔係就中華街
好彩去個陣有祭典先叫有得掃下街

sor
我個陣當左係長崎因為主要都係渣車係個區玩

哩個好好食

呢d 野太主觀

我反而覺得大阪最好玩

和歌山

飛田
悶到嘔,死魚多

神戶個異人區幾靚

好多中小型城市乜鳩都無又唔係旅遊地區嘅話可以好寡好悶 渣車經過絕對唔會去個城度睇因為無任何景點

有馬溫泉
六甲山滑雪場
明石海峡大橋

石垣島

東北食屎啦，屌你。

東北個個地方都好撚遠，去一個地方都要幾個鐘，日本妹又少，人又寸，野又唔好食，去東京買野好過。

仲講

用圖答你

屌 點解會咁

日本自駕路線分享(行程指南/自駕心得)

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

去我個post睇啦

睇下同咩人去
我同個女去玩小朋友嘢就唔悶
去睇風景建築就悶到仆街

求Location
估就富士山果邊?

好靚你點影的？

長崎市一日都玩得哂
買埋市電pass

原爆館 眼鏡橋 出島 稻佐山日落

五能線條海岸線一見到真係嘩出黎

藏王想去多次 上次山頂起霧睇唔到樹冰

八甲田一直都想去 個景係咪都唔錯？

日本好多都係可一不可再

大阪係用來購物用
一條街齊晒

大阪無誤
最盡去兩次
之後就算去最多都係做其他城市嘅橋頭堡踏腳石

二嚟好多蝗
近幾真係玩爛

東京都仲話可以去下近郊
所謂大阪近郊都俾蝗入侵埋
次次去大阪都係因為平機票頭尾兩日會stay
之後都搭JR/私鐵去遠少少玩

有個可以混浴嘅酸湯溫泉

除咗秋葉原

之前買東北JR PASS去過，老實說，啲景色好睇天氣，而且東北交通時間真係好長...所以唔係咁「抵去」

上面係横手
嗰時住大曲見幾個站就到,朝早去行吓,租單車500yen一日
下面係雫石川園地

未見過一個地方tabelog可以咁低分
咁少選擇

之前買東北JR PASS玩，每次睇睇少少嘢都要坐勁耐車先去到
靚景影一影相打卡，行一陣就走其實真係悶

最煎熬就係交通，好同意搭勁耐車呢一點。靚係靚，只係要去哂咁多景點要花好多時間，除番埋就等於悶。

正, 如果仲有機會去日本就follow咁試下

中途御所湖幾靚，後尾先知係人工湖，而且同田澤湖一樣又有個女人像

東京除外

長崎市內玩好方便，好快睇完啲景點，但真係冇嘢好食
之後就去咗雲仙

東京以外

諗左好耐都唔覺有邊個地方特別悶城市有城市玩法，郊區有郊區玩法，冇得用同一把尺度

對馬島北部

佐賀

最悶排行.

那霸市>>>名古屋>>>>>>>>>>>>>>>>>>>神戶>>>福崗市

其實上面幾個地方, 都係只可以當作落腳點. 落腳後要去其他地方玩.

那霸市落腳後直接渣上北部.
名古屋就直踩上北陸
神戶個用途係去有馬溫泉
福崗市去到就南下......

屌你
最鐘意黃金寺

廣島都好玩
又係無乜港燦

未去晒 答唔到

茨城
淨係去睇鹿島鹿角

名古屋啦 唔係睇演唱會唔會去

信我沖繩

如果國際機場係京都的話我唔會再迫住經大阪....留半日都嫌多

去左島根縣先講啦

第一只見橋，狐狸村，山寺
冬天去仙台仲有光之盛典，青森暖爐列車

東北都講得出

都叫做有個出雲大社
下面個山口縣點睇

都叫做有個元乃隅稻成神社

角島真係又愛又恨，一去無咗一日，但又好鬼死靚

無乜特色野
但野食好味補番條數

鰻魚飯好正

可惜鰻魚飯最正真係四國四萬十川既四萬十屋

名古屋真係悶到仆街, 唔知點形容,
一個大城市咩都有但悶到抽筋唔會想行咁
好似行領展商場咁悶

去親名都係因為準備上上面高山, 下唔, 金澤, 白川鄉

同意,有都唔會係廣島市內
港燦通常都機場都會散晒

青森個牛油咖哩拉麵， 大間拖羅飯， 弘前蘋果園個咖哩吉列豬
秋田烏冬， 盛岡冷麵， 仙台燒蠔
山形牛， 諗起都想去食

個弘前城移返出黎未

有咗北陸新幹線可以經東京去

最多港燦係宮島，但都係得幾個
去尾道直頭一個都無

預定於2026年完工

個兔島撚左2個幾鐘覺得唔係好夠，愈撚愈愛上兔仔

好彩睇到尾水

廣島算多香港人啦 起碼有直航
去到松江先叫少 出雲都唔算多香港人

不過香港人真係去旅行點都遇到
試過去到根室都遇到香港人

東北係我去睇自然風景最靚嘅地方

名古屋好垃圾

別府同大分市幾舒服

東京23區內

松江城 穴道湖睇吓日落
仲有足立美術館 出雲大社
係無乜嘢好食就真

別府有次去九州，到宮崎有個當地人知我去完別府，笑住問我覺得別府點，我話個城市好似乜都冇，佢唔知點解笑到癲咗，話竟然有遊客會去別府